屋企一半籃一半黃真係好煩

我阿媽同細路係籃絲，我同我老豆係黃絲

依排10點既活動，有時為左廢事屋企又嘈交我都無打開窗叫。
但我每晚都念盡辦法去參加，試過特登拖到參加完先翻屋企，都試過寫紙打開窗伸出去參與(雖然無咩用，但都想出一分力)
到頭先10點個陣，我細路係竟然係佢間房推開窗嗌啲人收聲
我都忍唔住係我間房推窗嗌加油💪！
然後再一個人挑二個籃絲
有時有啲甘既屋企人 真係好撚羞。

無論點
五大訴求 缺一不可

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

你細佬係狗？

點解你細佬係藍屍

帶你細佬翻次大陸

我細路間學校個啲全部都係大陸落黎，我老母乜9都唔清楚唔知，日撚日聽班師奶9up 柒

最撚嬲係我岩岩叼佢，你話人地嘈住你，你知唔知佢地做緊咩？佢答我光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可，之後佢問我五大訴求係邊五大，我嬲撚到想打死佢

乜都五知 就係到嘈 好嬲

我老母仲好笑 佢個腦唔識分析，睇到乜就乜。
同我講示威者好暴力講粗口鬧狗。我遲撚早帶佢落去食次tg，比佢個腦清醒下

閹左你細佬

同藍絲溝通方法不是叫佢認同你，而是叫佢跟你亙相明白對方點解要這樣做

中國人解決問題的方法，就是解決提出問題的人！
- 麗晶花園居民要求管業處解釋，為何改密碼並堅持兩天後才肯告訴新密碼。解決方法是叫警察拉走投訴的人。
- 香港市民要求成立獨立調查委員會，查黑警濫權。解決方法是叫黑警打及拘捕市民，用謊言、假新聞誣稱示威者是暴徒、曱甴。
- 汶川地震災民、毒奶粉假疫苗被收地等受害人去投訴去上訪。解決方法是打及拘捕受害人。

香港：
2014 雨傘運動，政府沒有落實雙普選，只是拘捕了帶頭佔中的人。
2016 旺角魚旦事件，政府沒有成立獨立調查，只用法律解決了幾十人。
2019 反送中，政府不肯獨立調，已拘捕8百多人。
這次就算比政府平息了，下次會怎樣？一次比一次嚴重。

一些中國人或者在香港的中國人，盲目支持警察用暴力，去解決提出問題的人，而不是解決問題本身，就是你們將香港推向懸崖深淵！

等我屌醒你細佬

不同意暴力，但我想說元朗站兩個星期日官警黑勾結，無差別攻擊元朗站內市民，因為這件恐襲實在太過份！

至於7月其它警民衝突就不能三言兩語說清楚，這個是非黑白要花很長時間討論，但警民衝突都是有原因的，這個如果不是連續幾星期看直播的人是很難分對錯的！簡單來說，高官縱容警察犯法，警察都唔守法，有很多市民被迫害，怎可能所有被逼害的人都繼續守法？

為什麼警察唔守法？因為有一些警察是有牌爛仔，警隊高層為討好高官在612向市民開槍，政府容許警隊違反警例免被追究，不戴委任証、制服沒有號碼、頭盔貼反光紙及警監會全是藍絲頭警隊隻眼開隻眼閉，所以大量警察有恃無恐犯法無法無天襲擊市民做成今天局面！

如果警察守法，市民不會一面倒駡警察，這是以前梁振英同及現在林鄭月娥做成的

612，警務處處長盧偉聰已經說大部分人是和平的，在記者會說了大部分士威者是和平大約十次。但相反，警察那天用大量暴力對市民記者。

7月7，警察先用暴力襲擊旺角士威者，三面包抄，甚至有深藍支持警察的師奶被警察打中，到冇示威者，就撞擊記者。

7月14日警察先用胡椒噴霧對付沙田的士威者，一到晚上7:00就圍堵士威者，甚至想衝前襲擊示威者，幸好好運中心上面的人掉東西阻住，之後大部分士威者退入商場去了新城市廣場，起初警察唔示威者離開新城市廣場，之後又放行，但之後有兩小隊衝入新城市廣場打人拉人，所以士威者反擊。

不同意暴水抗爭，但不是每個市民都能像硬淨哥這樣被打13拳不還手這樣好，我不同意那少部分暴力人士，但也只能說理解那少部分暴力人士。

佢肯問，而唔係鬧
證明佢只係唔知
而佢甚至可能開始好奇想知
巴打比啲心機耐性
教化到佢，多個同路人
甚至有機會令到佢返學校輸出革命

其實示威者及前線黑警都是棋子，真正做成今天局面是高官及黑警高層

例如佢話示威者好暴力講粗口鬧狗。我咪send翻啲狗鬧示威者同記者，長輩圖等等。
其實一開頭我都有坐底同佢傾過，希望改變到佢。
我有同佢講，我話我唔介意可能睇法唔同，但只係希望睇多啲唔同既新聞同資料，唔好單方面睇一件事。
但屌，佢班師奶日日講日日send，之後佢直頭同我講唔想再同我傾依個問題

其實真係好想屋企人支持下，由物資到發夢 我都好想同佢地分享下自己感受，自己親身經驗既野。但可惜，不能。

我有同佢講過，但佢竟然同我講話上輩子既人令香港穏定，話依加整亂佢，仲搞到啲人失業。我同佢講，話唔通一個人有腫瘤，佢唔發作唔痛就當無存在？你治療個陣覺得痛就鬧做乜要整痛佢？唔係你當佢不存在， 就真係唔存在架麻

嫌煩? 孫中山推翻滿清政府個陣有無嫌煩?

佢學校係有啲係大陸落黎，但黃絲黎，但真係好小好小。佢個間學校日日搞團翻大陸好憎

push

我會嘗試下

同你細佬講
第時冇人同你講廣東話

全屋得我同細佬黃，兩老係深藍，親戚全部深藍，簡直係人間煉獄

我有，其實荃灣個陣佢自己都係現場感受（經過），個刻佢都好似念通哂架，轉個頭同完班師奶傾又打回原形

佢個間全部講普通話甘濟

唉。。屋企全部都紅得我一條友黃

同你個情況差唔多，我老母同呀哥偏藍，我同老豆就黃

喺咁嘅環境生活 一定好痛苦

叫你老豆教育佢

細佬籃絲

幸好 除左我媽同細路 全部黃。
我嫲70幾歲人發夢個陣仲夠膽個陣瞞住哂所有屋企人拎哂屋企啲傘出去遊行仲話去做勇武派
利申：發夢遊行完帶左佢走

平時食飯都唔多討論，有時一同老豆傾，老母聽到就會插把口埋嚟嘈

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

無同佢講話暴力，係佢一開始200+1遊行開始就聽班師奶講話暴力，佢就係甘話暴力，我有問過佢你覺得乜嘢暴力，佢就比埋啲籃絲假新聞我睇我話假佢又唔聽

慘得過得我自己一個黃其他全深藍

心累

same！！！唔夠講就發脾氣話我態度差！

頂住呀

行動中！但無知一問，我老母成日都鬧3色台假新聞，但佢又信3色台講啲廢話我真係五知點理佢好

加油阿

搏唔到就話我唔聽人講，仲話民主

佢好笑佢話啲人鬧狗，我老豆話香港有言論自由，鬧埋狗全家都仲得